有冇人好鍾意睇講魔女既漫畫?

睇作者建構一個有魔法既世界觀真係好得意

咁你係唔係好鍾意哈利波特

唔係 只鍾意日系

同埋鍾意日常系多d 睇佢地用魔法玩依樣玩果樣 做到d我依家係依個世界做唔到既野 真係好得意

魔女的使命同魔法使的新娘都唔錯

山田與七個魔女呢

有冇睇 現代魔女的就業之路

魔女之湯

有

我好鍾意現代魔女圖鑑 日常+魔女黎講我最鍾意依套

「給予魔女的鐵錘」
呢套野我嫌寫得太黑 不過幾過癮

山田與全校都係魔女

呢套我好鍾意
但係唔知停左刋定無人再翻譯

得五話已經好過癮

雖然被斬，但係叫收得唔錯

n年前套魔法少女隊,設定比較傳統d既都好少

純潔瑪莉亞